有冇啲正能量動畫推介

岩岩睇完彼方的阿斯特拉
好耐未試過咁正能量了

比宇宙更遠的地方
提起正能量第一個諗到就係佢
亦都係我認為近幾年最高質嘅動畫之一

bojack horseman

天元突破

睇親都喊仲要幾乎集集都喊
真係近幾年最高質既動畫之一
亦係我傳教傳得最多既作品

鬼滅

夏目友人帳

比宇宙更遠的地方

少女終末旅行

one piece

eva

re0

寒蟬鳴泣之時

靈能百分百

來自深圳

橙乃真希既作品
魔王勇者
記錄的地平線

衝鋒21

銀之匙

花開物語

宇宙兄弟

點兔

jojo
pokemon

運動既動畫?大多數都正面同熱血

排球少年

白箱

賭博默示錄

強風吹拂

連登仔推介過晚安布布比我，話好正能量

Very good

路人100

紫蘿蘭永恆花園

鬼滅

劇情垃圾到咁都仲可以紅得起，仲唔夠正能量？

白箱勉強都算既…

吹響吧！上低音號

請在伸展台上微笑
來自繽紛世界的明日
紫羅蘭永恆花園

魔法戰爭
正能量到爆炸
冇咁正能量就排球少年

麻辣教師GTO

Star driver

Mob psycho 100

爆漫王

EVA
地球防衛少年
魔法少女小圓
傳說巨人伊甸王

new game

好撚勵志
但成個漫畫界都俾佢搞彎晒

這次真的再見了兄弟

烙印戰士

我英

強風吹拂 快啲去睇